我隻倉鼠係咪就嚟要走了⋯⋯

麻糬都2歲幾
近日有睇醫生，留過兩晚院⋯
依家返左嚟屋企呢幾日都ok
但到今日佢成日都好氣喘，仲會無定向跳嚟跳去⋯
係咪代表佢好痛苦？
求各位絲打巴打分享下

是

我仲可以做啲咩⋯⋯

2歲差唔多了
陪佢行埋最後啦

咁短 樓主保重

真係好唔捨得

呢幾日都有好好同佢傾偈，摸下佢

有個方法可以令佢永遠成為你身體一部份

我會好好陪佢行到最後

唔係好明？姐係點

2歲咁短咋

麻糬rip
佢應該都好慶幸有你哩個咁著緊佢嘅主人

所以我唔敢養，驚要面對呢啲

佢原先都病左⋯身體弱

我要多謝佢陪左我咁耐先真

有冇圖

心理準備⋯我都以為我準備好了⋯但好似真係唔會準備好

趁呢段時間多d陪佢
你錫佢佢實知咖
之後佢都會守護番你

抖唔到氣咁係差唔多
陪多啲佢啦
我嗰隻3月走咗 都係2年

我都覺得佢feel到，所以我都盡量係佢面前開朗啲

倉鼠好易病
好多時都生cancer

倉鼠真係好短命

陪佢走到最後吧 我果兩隻埋走果陣陪佢地唔到

抱佢多啲 比多啲佢鐘意食嘅嘢食
要有心理準備 我之前有一隻都係咁 19年尾已經走咗了
佢而家好努力咁生存緊 佢一定唔會想你因為佢而唔開心
樓主好好咁陪埋佢過最後嘅日子啦

好老了，兩年差唔多人類嘅一百歲

玩膠唔使理佢

樓主唔洗理佢

rip

男定女黎？

鼠鼠

就咁放地板唔舒服咖喎
用d軟林林既野墊下好d

條友叫你消化左佢

總有一天會相遇

倉鼠就算啦 10幾蚊買過隻

RAP

倉鼠原來得2年
大佬2年就要面對生離死別
好撚sad

sorry rip但睇到倉鼠就諗起比卡超篇文

比卡超等緊佢
倉鼠係幾年命 繁殖能力高
蟬同螢火蟲 條命幾日到1個月化間

漢尼拔

個身有冇發冷? 可以整曖紙巾/毛巾(乾)令佢舒服D

點處理條屍？就咁掉落垃圾桶？
定沖落廁所

俾d狗糧佢食下 可續命 你見咁多狗打人都死唔去 就知食狗糧命硬

你條命唔撚值錢添呀

陪多d佢

我隻鼠鼠2年半走咗
佢算好叻
生過cancer做過手術食過藥
臨走前唔太舒服
要黎嘅始終都要黎
好感恩有佢

係咪紫倉
自己有一隻紫倉 一隻布丁 兩隻小露寶 都好驚生離死別
利申已經諗好死左點處理

2歲真係差唔多 我隻鼠都係歲幾兩歲病走左

兩歲幾都好老啦 我嗰隻都係兩歲幾嗰陣走
請多幾日假哩幾日陪多啲佢啦

鼠鼠真係好短命

我養果隻鼠臨死時都係咁上下

佢真係陪咗我好耐 我會喊成個星期 然後買過隻

唉 唔好提 我唔想佢死 因為又要煩買邊隻

買過隻啲樣都好似既

咁咪同你老母1Q一樣價錢

係陪多啲佢
我嗰隻走之前又係咁唞唔到氣，跟住開始尖叫（倉鼠只會係極度痛苦嘅時候先會叫）聽到都心痛然後就會回光反照大概15分鐘，變到同平時一樣會飲水食嘢，跟住就走了
樓主請陪到佢最後一刻倉鼠真係會知道你愛佢

佢真係老 我有請假 諗住目送佢最後一面 然後掉落垃圾桶 跟住返工

你摸佢啦
當時我隻倉鼠都係咁 唔捨得走
我一路摸一路喊係咁同佢講野佢先肯走

有病就死左9成

我會 多謝你 生離死別真係好痛苦 好在佢死先 如果我死先 佢都唔知點幫我搞喪禮好

麻辣火鍋

是。。。
我養過的銀狐，最長命的都只係2年9個月。
過到2年半已叫長壽了

是但啦 老鼠仔一隻，走咪走

我屋企個件兩年半 仲好生猛

唉 睇到都心噏

痴撚線

倉鼠不嬲都兩年幾左右

可以考慮下d寵物善終服務 我之前死咗隻倉鼠 搵咗再見寵兒

我兩隻鼠臨走時都係咁 最後佢哋都係爬去佢哋個沖涼房入面走

個樣好老，個眼神同臨死既人好似，好好珍惜剩餘日子

樓主係華農係兄弟?

點處理?

合成獸

樓主得閒嘅就陪足佢一日
我嗰隻鼠鼠前排過左身 都係兩歲
都係氣喘 不過佢再嚴重啲 已經要用個口透氣 接近休克
朝早起身見到佢咁樣然後夜晚已經唔得了
不過好慶幸最後一日我伸隻手去佢前面佢都會好似平時搭上嚟

呢間一search就已經有醜聞

咁多位，好多謝你哋嘅關心。
啱啱麻糬去左做天使啦，佢會安好的
謝謝各位關心

封好膠袋 掉落垃圾桶 怕會臭 始終死咗就已經無意思

想睇多啲麻糬圖

RIP 麻糬 好好彩你有個咁愛錫你嘅主人

樓主take care
鼠鼠會在天上睇住你㗎

諗返起我之前嗰隻最後幾日都係咁 陪多d佢 摸多d佢

死人app

樓主唔好咁傷心佢都唔想見到主人咁

RIP

老鼠仔喳原來

麻糬鼠鼠RIP

RIP 願佢喺天堂安好

2年已經係好幸福啦

有冇平時嘅相

麻糬 RIP可以去彩虹橋搵其他鼠鼠玩啦

我個隻死個時都係咁

兩年就離開 真係唔會敢養
樓主好好懷念佢 之後就要放喺心裡面開朗面對啦 加油

Rip

RIP, 我個兩隻會係上面睇住佢架啦

on9？有病睇醫生啦
呢啲時候仲玩膠
你咪試吓老母死左咪攞佢來麻辣火鍋lo

佢好開心遇到你

倉鼠真係太短命
依家好鍾意都唔敢再養
rip

節哀順變

真 十鳩幾蚊隻

買過隻

有養寵物，明白樓主個種傷心
做下運動分散下注意力啦
rip

屌你老母啦

男仔嚟架 嗰張係梳化 軟淋淋！

真係屌佢老母

屌你老母 完

餵兩粒保濟丸佢食，藥石亂投，希望有奇蹟 !

依家已經去緊彩虹橋啦 謝謝你

佢真係已經好叻好叻啦

你係咪諗住呢個世界有生物係可以長生不死 ？

樓主唔好唔開心
鼠仔都唔會想你唔開心既
你地之間既回憶要好好記住呀

寵物=屋企人
RIP

RIP 麻糬仔

原來鼠鼠咁短命

未知啊 都要沉澱下

我係諗要諗點面對既 我費撚事養

佢真係知你對佢好架
有你做佢主人一定好幸福

要健健康康啊

利申經歷過四隻狗死哂
但好平常面

仲係肥仔嘅時候

Bless 😟

得意到

你做乜撚

好得意

無知一問 通常寵物過身你地點處理遺體

我果隻同你一模一樣

想你可以理性啲去面對姐
無話做乜撚既

睇到樓主個post都忍唔住喊
雖然佢先幾個月 但知佢地係短命種
真係唔想面對

我屋企隻咖啡仔

係咪天竺鼠嚟架

食落肚

睇到我好尷尬

巴打唔好太傷心 佢喺彩虹橋會過得好好的

講得出呢啲係咩心態 性命可以用錢衡量架咩
係既話 你生仔都唔使錢啦 佢病左你咪由佢死生多件囉

咁我可以話你知我呢刻唔會可以好理性

要健康啊

Take care

長痛不如短痛 一嘢拍死佢咪得囉

屌你老母

Blocked

我都係買個花盆用紙巾包住隻倉鼠再用土埋咗佢放喺屋企

樓主保重你隻麻糬知道主人咁錫佢
去到彩虹橋一定好幸福咁過生活
我嗰隻咁啱都叫麻糬 佢6月9號就兩歳啦
我都希望佢可以陪我耐啲♡

佢有你咁好嘅主人陪咗佢兩年已經好幸福
而家佢上咗天堂就唔會再痛苦了

諗翻起幼稚園養果隻陪到我小一搬埋屋佢就走左
佢真係好乖唔咬人
佢係半夜死左最後一面都見唔到第二日瞓醒媽咪就話佢離開左廢事我見到處理左
佢一定感受到你好錫佢好重視佢
搵啲做動物殯儀既處理好佢

對個主人來講每隻寵物都係屋企人
你應該尊重下樓主

記得擺入微波爐叮熟佢先好抌殺菌

樓主點處理後事

你有你既道理既

10蚊同你收咗條屍佢，攞去餵我條蛇

啱啱走左可以點理性 人唔係機械人
係人都知生命會有完嘅一日
但總會想佢可以長命啲嘅

Rest in peace 麻薯，
你都要記住同佢一齊相處嘅時光

海洋大叔的朋友上

多啲喂食麵包蟲，要蛋白質

我上一隻就係疏忽照顧比唔夠麵包蟲

我屌你老母啊

我都諗起我隻鼠鼠😭 take care

咁大個人仲咁蠢戇鳩
睇嚟你都係理解唔到人同人中間既感情價值

見到你呢類人咁可悲
唔意外你會講啲咁嘅嘢

好撚打手feel

香港寵物善終呃錢
利用你哋對寵物嘅感情是鳩旦燒撚左隻野
但過程一啲都唔專業

香港人最叻搵自己人笨

我覺得咁樣都好好

真係同隻寵物有感情其實真係長存在心中
同屋企人無異

最緊要係寵物再生時又真係行動上咁錫佢
唔係死咗先喺度吹

其實咁樣擦存在感真係好爽咩

如果你現實有朋友有社交圈
你響自己個IG夠唔夠膽講呢啲戇鳩野

屌你老母

希望你真係唔好咁戇鳩

去醫院兒科
同啲父母講其實你哋唔使咁興奮
人終須一死
大咗咪又係幫李嘉誠供樓

冇嘅想你哋啲為人父母嘅理性啲

屌你老母 祝你死全家

屌你老母 你快撚啲死啦

龍蝦理論上長生不老

大...

燈塔水母都係

領養 我見ig有領養
俾啲糊糊食啦
冇其他

阿鼠

正常都係2.5-3年命
rip

麻糬RIP...